原來1983年嘅百佳貨品已經咁鬼貴！！！

某牌子檸檬茶特價10蚊有六包，平均個半一包，但嗰時一包維他奶已經要一蚊一盒

打錯，係個七

即溶.咖啡26個幾同依家有咩分別

當年都係得二三千蚊人工咗上下

因為科技進步可以大量生產

咖啡

但個時樓無咁貴，d裝修地盤佬看更清潔人工勁低，所以生活費始終係平

個多字好怪

幅地圖幾盞鬼

條女點解要舉起3隻手指

汽水賣$1.8
都幾貴下

1.6

維他奶單購當然貴啦

葡萄適幾十年都係呢個價

玻璃樽細支1.2，大支1.8，按樽2毫
啤酒樽1毫
1公斤汽水個樽最值錢，1蚊

紅萬十包有特價

我用當年嘅百佳電視廣告答你 (中文版係唱住「好好多」嘅)

黑萬嚟

生抽同茄汁都好平好想當零食食

Free HK

三盒，thx